[傾計App] HowsYourDate 把握最後時間脫離單身 [內附數據]

舊post(1)：
舊post(2)：

距離聖誕仲有唔夠兩個月 希望大家可以早日搵到男女朋友

Feature:

- 每日只可以抽一個異性出黎傾計，或者等人地抽你出黎 (必定係24小時曾經登入過既人)

- 可以抽同性朋友，亦都可以防止同性朋友抽到自己

- 如果覺得太多人搵，可以開啟防止打擾功能，唔會再有人match到你

- App 有內置頭像，無得上傳自己頭像，玩之前請準備好中伏既心態

- 唔洗任何相／facebook，只需要你既名，年齡，地區 就可以註冊到帳號

- 無voice message，無得send 圖

- 每日可以更新你果一日既心情，希望增加話題之餘，亦都可以俾對方多d關心自己

- 一開始唔建議大家交換相，希望大家傾左計了解下，當識多個朋友

IOS 傳送門：

ANDROID 傳送門：

希望大家有時間可以係app store／google play俾個5* 我地
如果有咩需要admin 協助，可以telegram 我： howsyourdate_official

常見問題
問：點解突然唔見左個對話？
答：因為對方刪左你

問：點樣可以睇佢個人資料／刪左佢？
答：係聊天列表，click佢頭像，就會見到佢個人資料同刪除button

問：點解每日淨係得一次Quota？
答：因為男女比例問題，如果開放太多Quota，會導致女user好忙

問：點解hi左成個星期都無人覆？
答：試下改變一下開場白，因為女user每日都接收緊大部hi既開場白

問：平均要玩幾耐先有人覆？
答：睇機率，如果突然俾你遇到一個岩傾既女仔，相信你幾個鐘已經同佢有熱戀感覺

問：個app係咪淨係得lihkg仔女？
答：呢個月開始已經多左好多係由朋友介紹／app store見到，大約每日有100~200新用戶

問：如果有人講淫野／sell 野應該點做好？
答：可以舉報佢(Chat List > Click 佢頭像)，admin 基本上好快已經會封左佢帳號，仲會送Quota俾你

問：admin 會唔會睇user既對話記錄？
答：作為一個有職業操守既IT狗，係唔會隨便睇你地既傾計記錄，除非有人投訴你講淫野

問：admin 有冇拍拖？
答：有拍拖，女朋友都係app入面識

數據截至2018-10-30

男會員： 9133 女會員： 3522

男會員年齡層 18~30歲佔大部份

女會員年齡層 18~30歲佔大部份

男會員興趣比例 遊戲>聽歌>睇戲>旅遊

女會員興趣比例 旅遊>音樂>睇戲>訓教

相信市面上大部份app都面對緊男女比例差異既問題，我地會盡力吸引更多女user
下個Post 會分析埋 最多女仔回覆既開場白 + 頭20名最常用既開場白俾大家

高手

係咪用google analytics

怕慢 所以無用
d data 係個app 必填既資料黎

問：平均要玩幾耐先有人覆？
答：睇機率，如果突然俾你遇到一個岩傾既女仔，相信你幾個鐘已經同佢有熱戀感覺

BTW方丈，想問reading有幾多人揀，好似張chart見唔到

同我估既一樣 真係條條女都鐘意食訓旅行

男會員多到

下個Post 會分析埋 最多女仔回覆既開場白 + 頭20名最常用既開場白俾大家

你公佈完 你估下d開場白仲有冇用

Match d人話鐘意睇漫畫 我都唔知講咩好

發覺住得遠都係死罪 一個天 一個地

當參考下都無壞

但漫畫唔係仲易吹到水咩 唔答喎吓，可能揀reading嘅太少無show出來，隨時你同我match到同一堆人

Reading 男： 451
Reading 女： 223

多謝方丈 嘩個pool咁細 積極考慮搞gay

show active既數據會好啲
有啲玩2玩就del既參考黎無乜意思

交友app 係我角度黎講應該係唔需要長玩
真係有好多case 係男/女user 識左個岩傾既異性就已經唔玩

又係喎
我諗錯野

其實可唔可以整埋距離 或者filter 18 區

住大西北識親都住港島 仲要遇過離島

有個絲打傾得好地地忽然間del左我
恭喜你搵到要既人

呢個好重要

係
利申:試過

有無放棄？

距離係港島東 vs 天水圍咁上下
放棄啦 大家都有共識

有咩問題?

有咩問題 +1 ?

我同第一個拍左4年啦，我屯門佢銅鑼灣區.當時只係好在一程車到

屌 睇到得返3個廣告先黎話冇廣告

我唔睇漫畫
我expect reading係有營養果d書

地理差距都係阻滯來嘅

Ok 不過巴打引戰味濃

睇下大家有幾想行落去。除左地理差，我同佢試過半年分隔兩地，佢法國exchange.
我亦都試過一生人最癲既一次
一個人英文都唔識，膽粗粗去法國比驚喜佢，仲一次過廢慶祝生日，聖誕.仲同機返香港
只係最後太多原因令到我同佢分手

lm

我都想match興趣有reading ge絲打
試過遇到大學讀中文系ge絲打
亦都試過話最鍾意睇Twilight、Harry Potter ge絲打
原來唔同人對reading ge定義爭好遠

有咩問題？興趣係睇漫畫睇小説就唔可以叫reading?
你去書局/圖書館配對啦

我鍾意睇巴士d書都可以叫reading

巴打咁把炮
我想知你睇d咩咁有營養既書

文學d嘅余華
科學d嘅人類大歷史

利申：非引戰 人人expectation唔同姐

match 到一個俾自己年紀大8年嘅女仔
好啱傾不過出完街覺得冇可能拍拖我地好似家姐帶細佬出街咁

方丈同女朋友傾左幾耐先拍拖？

有冇問過佢既諗法

可能佢中意細佬

好快架wo 洗唔洗過你兩招

方丈公諸同好！不過個個都識就

其實有咩所謂

認真求教
開場白要講咩？

用個心就ok 唔洗諗

諗唔到話題，應該講咩好

其實隨心講就得 俾你下下用一d套話先溝到既女 你就算一齊左 你既套話都會有完既一日 咁到時點算？最重要係搵到個識欣賞你既人

呢個真

唔好成日問點解女仔唔覆機 其實會feel到你講野有幾旱

岩岩試完左,MATCH左個

開場白之後佢冇出聲

啲女唔覆wow

好多個都係咁，you are not alone

講巴士

千規律，萬規律！

唔睇聊天紀錄既話點得知開場白

我都建議 唔好公開開場白
因為會令d人更加唔識點開場

Admin做野洗你教

select count(distinct(message)) as count from message order by count desc limit 10

即係話直接係數據庫搵最多果10句出黎
依家為止有330萬條記錄 根本無可能逐條睇

我都決定左唔公開記錄

一訓醒唔見咗佢
係咪比人del咗？

係

Del咗我

可唔可以加多個function 淨係俾某個年齡層match?
對太細個嘅無興趣，但又俾佢地match 到，變咗嘥咗佢地個quota

有時唔係開場白問題 有d人dl完好快就冇玩
每日得兩個quota match到d唔玩嘅人 又要等第2日

你只會match到24小時內上過線的人

咪係囉 你都識講人人既expectation唔同
憑咩judge人地姐
漫畫都可以叫reading 都可以有深度
Eg伊藤潤二既人間失格

你用自己把尺 認為自己有深度d
真係 你真人一定好難相處
咁樣溝唔到女架

方丈可唔可加個custom app 既提示聲/LED/震動功能..

響個app識到個姐姐
我係27-30既頭, 佢係27-30既尾, 即係姐弟
交換左TG,相
大家都岩傾
我都覺佢靚(賢淑型)
自己正常樣

佢無明言大家無可能
只係佢話差太遠 可以做朋友
仍然有交流 佢都覆得幾有誠意 keep住同我傾偈

下一步我想鼓起勇氣約佢出黎見面食飯
方丈同大家點睇?

keep 同做朋友就岩架啦

佢未見面先話無可能姐，見完面覺得你岩feel / 同你一齊好有初戀感覺 一樣會接受你

所以約佢睇戲就無錯架啦，盡量俾拍拖感覺佢 但又唔好表白

第二三次出黎果陣就多d 身體接觸 例如過馬路拖佢手腕行快兩步 一齊行路果陣手臂掂住手臂 睇戲帶件外套俾佢，然後話自己都凍，最後件外套應該一齊用 記得留意佢有冇反感

女人一向都好唔理性 感覺行先

係香港 最緊要係俾佢見到你有上進心 例如同你一齊會見到有將來

放膽d 啦 再唔約就俾人約左架啦

ps. 記得係app store 俾個5星我

我整完你出左pool 啦

有冇咁易出/加咁慢呀

最後一句係重點 :p
謝謝方丈

方丈, 用 data 做人類觀察好玩嗎?

加油

我2尾約1尾都係照約

呢家冇人覆，幾日唔覆果d都del左

你係巴定絲？
邊個2尾邊個1尾呀😂😂

我係巴我2尾

咁渴

咁樣select 到出黎都未必係開場白

男大過女ok呀
我係男，女仔大過我喎

Btw wish you success

約過一個咋

當然要where 埋每次match 既第一句
但太長無謂係到解釋 大家都未必明

我大好多嘛

select message, count(message) as count from message where sno=1 order by count desc limit 10

利申唔知db design
同埋distinct(message)仲count到咩

係度仲傾IT 野
媽呀 好毒呀我

如果 query 入面有query 呢？

大家應該Focus 返溝女既野會好d

唔知

咁又係

又一個見完樣就即del chat

唔好太傷心 呢個唔會係最後一次

講笑

睇字都覺得hurt

睇黎注定攬住2架車過世

用呢個apps match到岩傾->轉場->越傾越淡->又要用你個apps

法拉利同林寶？

証明左兩部車加埋都唔夠彌補你嘅缺點

我個app 大部份女仔集中係18~26歲
佢地仲係比較純少少 會以感覺行先 > 你資產行先
車對佢地黎講未必係最大吸引
反而 感覺 先係呢個年齡層追求既野

覺得好治愈先係。。。

方丈 其實可唔可以搞下睇片個到 係咁禁watch都睇唔到 禁咗幾十下終於睇到喇 睇完又要再禁到唔先幾時

絲打點解見到我個樣就del?

其實冇問題 呢d好個人 睇佢介唔介意

咁你又有無同人講你有兩架車

冇.講出黎就唔係真心

我認得你！係咪緣份計劃個post

果陣時好似得一部車

咁我又比較少見絲打會因為對方有車而同對方發展

認得你個名 活躍分子

我都認得你

我一個月儲20k，努力緊去買樓

真心咩我都無留過言

傾傾下冇左

加油

我鳩噏下，個人好攰

個個app都係咁

唔洗講咁多~
洛德上校同哈蝦哈在一起啦~~~~

你唔係就係果位姐姐下嘛....

洛德係二打六黎架喳

絕對唔會係我

我呢啲小薯

因為你係巴!?
我係巴

妖~
在一起啦你同佢快快趣
眼冤

因為我冇係呢個app同人長傾

有無機會可以同你傾兩句呀?
留個TG比我?

想傾咩

傾下點解你都對細四年嘅男仔都有興趣

你留tg

你真係蠢蠢地架wo
叫女仔留tg 佢肯定爆機都似

傾咗好耐突然消失既你
希望你搵到好對象啦

tg id : haveyouhaveme19moment

sor
我一屎以謝天華

點解唔換tg

好早換咗 突然消失 應該講錯野

Server死死地咁
Load好慢

我好你少少，我係大薯

CLS 比方丈無理ban左

我諗你係俾女user 舉報
而對話入面包含 SP / 爆房 / 做愛 / 打飛機既字眼
系統就會自動ban 左你

想講做愛做的事都唔得

人地唔反感 唔report 你就無事 你講咩都得

幾個女都唔覆我 唉

係個apps又覆得幾快，但打死唔換tg,大佬你叫我點去拉近關係呀

我肯定無性搔擾佢 只不過係理性討論可唔可以婚前性行為 方丈如果覺得咁都要ban既 我無野講

next

btw...我祝舉報嗰條女永遠嫁唔出 做一世老姑婆

哇毒到呢

唔怪之得俾人ban lu

下你冇啦啦又會同人地討論呢啲咁deep既話題
如果你真係用到婚前性行為呢啲咁neutral既term 真係會搞到比人檢舉？

放工上下水

冇block到男仔 今日識咗個藍絲

根本個程序就係禁

好多都冇放

講真 對個樣真係禁好自信就唔洗 玩依個app

對伴侶外表有要求都唔應該玩呢個app....

玩直接開樣題唔好。。。

每日有十幾個人同你講hi
你會點

玩到開始灰

之前match到個絲打 難得啱傾

呢兩日大家都開始冷淡

咩原因之前未約出黎

難得岩傾 死人冧樓都要出黎

方才英明

琴晚先加左油

再加過

先用得果5分1

照加

一兩個鐘都唔回😂😂 係咪好正常 只有深夜時間先秒回

冇嘢做先覆下你
攝時間

我試過

太上心好易受傷

比啲希望自己 可能佢真係好撚忙

返工既話真係要夜晚先覆到 除非份工好得閒

勿太上心會唔會好d
有心既幾忙一兩句都覆到
將心比己 岩岩識既得閒先睇下覆下啦

成日一match到個女仔就消失咗 但係又顯示用咗個quota 有無人都有咁既情況

交換左whatsapp反而好似難諗左話題

平時同friend都唔係無時無刻有話題啦

雖然都明交友app無可能要求對方專一對自己一個
但當傾咗一個月 先知得我單方面希望有故事發生
認真咁看待…最後…唉
最辛苦唔係del撚咗你啊 係等佢搵你

tesla? 想坐

唔係啵 tesla點會入油

estima

大霸坐過了
其實你係咪我個fd

其實都係
又想同人keep住傾
但係又無咁多貨仔
d貨仔廢得制有時又會適得其反令對方唔識應
隨緣啦巴打
唔好以為真係咁多人出到pool
其實係因為比人已讀/無視既其實更多

自己都太上心，通常人地send野黎都半個鐘內回，
自己打幾句野開左話題，次次對方都剩係覆一句or hea覆，
搞到自己都唔想再同佢地講野，因為知道對方跟本對自己無興趣先會咁，
越玩越灰

本來就係大海撈針 巴打睇開D

同我一樣
同女仔交換whatsapp /tg之後 條女淨係等我開topic又hea 覆 del 左佢contact 算

係
維持關係係雙向架!

對方唔珍惜自己，除左del.，無咩可以做了

唉又要重新黎過
可唔可以配個好傾啲嘅

我好多都係一日就現曬形，未好似巴打你咁好交換whatsapp，
初頭大家都會你講一句我講一句，都會問下佢D興趣入手，但最後對方都會慢慢變hea，好耐先覆OR唔覆
雖然都明白交友APP真心難識，但次次都好似剩係自己放個心出黎，對面就HEA緊我咁，樓上講得岩既，真係唔好太上心。

人間失格唔係太宰治咩
利伸 仲未google

巴打你諗下 你就話可能同時對三至四個傾 D女可能對成十個（我用翻個數據 1:3 估）D女都好難個個認真覆

其實有時真係啱既話
唔洗刻意維持都會好多水吹

係，其實同現實FD一樣，初頭打開左個話題，真係啱既根本就可以無限延伸落去，唔使刻意諗。

你依個都係原因黎，但同意樓上所講，關係係相向既，其實從文字上已經可以知道對方有無心覆，你HEA覆我既我仲點會用心同你傾計。

不過相信仲有好多好好既絲打真係真誠咁覆人，自己只係遇到少部份人姐

我都淨係做到我每次都會認真覆人

係呀 佢係原作(小說)
有唔同漫畫家改編左做漫畫

其實想講一開始已經咁覆法 好無癮

我覺得真係好講緣分或運氣 有時可能講幾句已經好好傾
利申:第一日挽 然後失敗左

啱啱特登match左個絲傾計
希望佢覆我

挽你老母

對唔住 係第一日用

見完面過幾日突然冷淡左

樣子問題 好大機會

見果陣岩唔岩feel

有講有笑，之後都keep住有傾tg
突然就冇左

可能人地已經拍拖呢

我

講淫野都唔得

屌你老母又match左個死人妖
哂撚左我quota

睇下有無緣份

有冇真絲玩緊

可以答你 有

冇

快d match我

舉報佢 會送返5次quota 俾你

report左了

match

送左5次俾你
封左佢帳號

你backend用咩整？

多謝方丈

nodejs

不如加獎勵制度
例如match數達20次送1次之類

始終都係吸引多d 女user 先係解決到依家既問題
會諗諗辦法

其實大家抱住咩心態玩? 識朋友定想識另一半?

有時match到d人係話純粹識朋友 我覺得識朋友唔使玩呢個交友app掛

本身冇朋友架咩

唔係要講出面呀

呢個係 傾計/交友app
你唔洗理佢目的架，你真係同佢岩傾既話
朋友都變到女朋友

最緊要係岩feel 過到電

有冇話通常傾幾耐先問拎tg?

唔識點樣打開話題

旅行 電影 飲食

same

係啱傾既話，唔洗諗都大排啦

第一句通常講咩？？

可以點叫個女仔交換相睇個樣
唔想好odd，又諗唔到籍口

直接問 有冇興趣交換相睇？

你說話大方d 女仔一般都唔拒絕既[如果佢同你岩傾]

傾到咁上下 我會話
不如交換相 我見人地流程係咁
當然睇人地反應 自己先再畀

係有絲打既唔洗擔心 仲識到個幾靚女 遲下約左佢出街

其實可以直接問 不過當然要傾左一排先 一黎就問就等收皮

終於收工，做左16個鐘野

冇定

試過最快一日如果傾得好順
多數一個星期問如果仲keep 到對方同你吹水

有時候係會想試下識下其他唔同嘅人
因為我依家發覺自己嘅生活圈子好似fix死咗身邊嚟嚟去去都係呢班朋友 講嘅話題 做嘅嘢日復一日咁
好似走唔出自己個comfort zone

所以會想試下唔同途徑識下新朋友
係學校報緊唔同交流團想識新朋友
得閒又會㩒下個app match下人傾下計咁

依家keep住同一個女仔幾啱傾 keep住成個星期每日都亂吹唔同嘢 feel到佢都係嚟揾朋友>男女朋友

又係傾得好地地比人del左

你覺得姐

應該我太煩

扮下男人就俾人disable acc

想問下admin/其他巴打絲打
同網友傾左幾耐先約出來

背景：
同一位巴打識左兩個禮拜
有傾有講 唔只係單單噓寒問暖嗰啲
覺得如果我約佢又好似太主動
但係傾咁耐都唔見又驚無左新鮮感

求解答

話自己一個食晚飯 借D依問佢得唔得閒陪你食

你試下講笑咁問佢：

你：係呢 你有冇約過女仔出黎見面？
佢：無呀 唔夠膽[估計佢會咁答]
中間問下佢對於見網友既睇法，然後講笑咁講下面呢一句
你：乜你唔打算約我出黎見面咩？

或者你想明示既就話

你：岩岩有個男仔想約我出街 俾我拒絕左佢
佢：點解既？
你：我同佢傾左一陣咋，我覺得最起碼都好似我同你咁先會出黎見面

如果佢都仲係唔約你，咁你Next 啦
btw 交換左相未？

個位巴打個性格係毒毒地 定aggressive 嫁？

我覺得中中挺挺啦偏毒
佢好多野講

謝admin出策
未交換相

有冇交換ig呀？有既話 邊個話交換先？

無交換ig 佢唔用架

我係咪應該交換相
防止中伏....(?

係
起碼要雙方都滿意對方外表先
就算下下講心 都起碼外表過關先啦

真心咩

試過未交換相就約出嚟

有無中伏

無，搞掂埋

癲

有風險，但有回報

咁既男女比例仲有連登仔走去玩
扮女釣厹仲好

方丈又係我 (你加完我應該未出pool)

可唔可以加個note 功能，即係我自己drop 低某個user 既野 放係佢Profile icon 入面一click 就睇返

有時同幾個人傾 背景差唔多 好易覆錯或者要load 返好前既對話睇下講緊咩
(例如就有絲打一開波問完我返咩工，第二日又問多次因為佢搞亂左人)

身為admin 既我都好葡萄點解你咁多女仔搵

這些機會

真係講彩數
利申：柒毒

我毒到冇profile pic都冇女覆我

追Post先知要交換左相先約出街...
我諗真心想識朋友樣應該都唔是大問題

你以為啦，係d女會然成日覆錯我搞到dead air 左咋

我法國我揀女仔係圈exercise,
然後問佢地好鐘意做運動架，
鐘意做咩運動
好多就話好耐無做，無咩etc,

好心你班港女唔做運動就唔做運動啦，
死都要travel, photo然後加個exercise,
真係曬氣

中伏既機會都冇

有個絲打見完我張相話我真係柒毒，然後就沒然後

我都係喎巴打

我明

但係好多絲打真人見我話我樣唔差

玩左幾日都識唔到人
已Del

我落街都成日比人叫靚仔
你試下答佢地，咁我追你你受唔受先

性格唔岩，好難咁同佢講

個apps啲女咁熱情既

搞到我有啲覺得係啲美容sale

問下啫，又唔係真，同埋佢地咁講可能只係客氣說話，無乜可信性

笑左 佢咁鬼直接

我玩左2日
一個無應機，一個勁hea回，搞到我都唔想搵佢

通常都係飲食旅行優先啦

我懷疑男人呢 好撚多野講

我直程第一句已經自嘲點解match親都咁似男人名，對方都講笑話可能係呢

溝女係要時間架啦 咁易放棄架咩
出年聖誕都未有女啦

可能係掛

如果呢個聖誕前有女 我會上返黎感激方丈
依家好似大機可以突破A0

要請食飯啦

希望加background run
冇網絡send msg 連返條msg 會消失

點解傾親好多都啱啱分手/響外國讀緊書

通常呢兩種我會直接del
唔會有好結果

啱啱分手嗰啲通常變左安慰佢地 跟住越傾越耐

唔好咁傻做水泡
過左一排覺得自己有機會之後。。。
佢會同你講，
我都係忘記唔到個ex，你好好，值得搵個好過我嘅人

已經兩年聖誕都無

你幫我介紹俾多d 身邊朋友就得啦

LM

ching有故事

點解啲女仔個個add我完都唔講嘢 係咪隔住個moon就已經聞到我陣渠味

咁係因為人地搵個藉口拒絕你姐
證明你唔係佢杯茶
如果條女真係鐘意你，就算同條仔未分手都會同你係埋一齊

我好你少少，
大多數兩至三日內dead,
好羨慕d巴打可以傾到成個星期甚至拎到ig進一步發展

你就好啦 有人add

點解永遠都係問一句答一句，好似做問卷咁

你咪好有人add
我未試過比人match
係咪我個app壞咗
定我揀嘅習慣太毒
食訓玩

其實我只係講下，未試過呢個情況

真係有絲打同我表白

巴打一定好靚仔

巴打想問下開唔開一個個function for外國巴絲
想搵差唔多timezone既人傾下計

你鐘唔鐘意佢先

恭喜哂

我唔係呀

好多人傾傾下唔見左
祝福佢地搵到啱傾既人

唔知做乜鬼近排match親傾開果d全部都係唔識/好少用tg
問問下先知無人主動同佢地換contact/一係就apps到end左
各位唔敢交換contact既巴打們努力d啦

btw遇到個其實都傾到下既絲打
雖然傾到未算deep
但係佢一報完身高高過我我即刻灰左

好多明明頭一兩日好好傾(可能只係自己覺得)，
之後就變到hea覆，
我就知道我唔係佢想搵既人了

傾左幾日換左whatsapp傾 佢係whatsapp搵完我講返原本既話題之後我再覆返佢 之後佢就冇再覆 係咩玩法我理解唔到 睇返佢又真係極少on whatsapp
之前已經見過哂相 應該唔關個樣事

人數唔多 將來個app或者衝出世界先再諗timezone

I mean match 海外巴絲
因為match親都香港time zone 傾唔得耐

點解31歲開始就一野跳6年, 31-37 個範圍其實好大

換完相唔啱 可以點樣慢慢離場 玩到好灰

交換晒contact?

未 淨係係tg換相

咁離場應該唔係好難姐 點解灰?

樣衰玩傾計app都唔得

冇feel囉

rejected

好慘 鼓起左勇氣都失敗左
緣份呢家野

留返個位等我match你呀嘛

等我抽下人先

快d抽到我

冇人抽到我既？
個野壞左？

岩岩醒起個機制係優先分配俾 20個朋友以下既user

當初覺得咁樣可以確保大家平均d

依家發現好多user 新玩既可能好快del 左

所以決定刪左呢個logic

隨機分配

d 女仔一日收一百個hello
肯定唔會應你
諗個屬於自己既開場白

有無統計過女仔通常一日收到幾多個男仔pm?

你當10個

因為佢地本身識左d 岩傾 所以未必覆halo

同個男仔換左tg個幾星期，傾得幾好
傾左互相身高嗰啲之後，感覺佢好似淡淡地咁
未換相，如果換相仲有無得救

男人好視覺 你靚嘅佢實狗衝
唔靚嘅唔該自己收埋

睇你點諗，同埋咩原因覺得淡左，
自己覺得如果佢見到你張相之後突然主動左好多，咁佢係鐘意你個人，定係鐘意你外表呢，當然有人會話點都睇樣架啦。

有bug?
用緊pixel 3 xl Android p ,
scroll果陣唔可以鬆手，如果唔係會碌返轉頭
e. g. 最底向上拉一放手就彈返落最低，但如果向上拉到停之後先鬆手就正常碌到

靚既都唔洗玩呢個app啦，除非另有意途…

點樣先知絲打係冇興趣同我傾, 還是做被動要我搵話題....

終於明白巴打既感受
Match左個絲傾下計但唔覆既

覺得d女仔心態好神奇
我match中你 你唔理我都可以理解
你match中我 我主動say hi 都係唔理我

有冇可能match 到同一個女仔兩次

好奇問下個私隱問題 ，追po好似方丈睇到晒啲chat record?

有人舉報先睇

咁講唔講得資料保存幾耐，同分析完啲數據會用作咩用途？

保存到個app 執笠果日

咁緊張做乜姐🧐🧐

講左好奇問下姐，加上早兩日新聞咁橋望到啲私隱相關話題

大家小心啲

係，方丈已經學晒你地啲溝女技巧
你地小心啲

俾心機溝女啦

點解唔可以係比女溝

有冇咁勁啊c Ching

吹水佢就叻

傾咗第8日,同佢隔一個地鐵站,大家又a0.佢知我154矮過佢都仲肯同我傾,前幾日問過佢有無機會見下面,佢又話諗諗先.
到咗依家我仲未問佢交換相,好想問,但又覺得未係時候咁,又唔知佢想唔想咁做.

巴154？

你男仔154 ?
呢d有機會仲傾到既做朋友咪算
男仔矮得制絕對係會令人卻步

係,佢158.衰在未交換相,我真係好想交換完之後得就得,唔得就算.好過浪費佢時間喇

八卦問下 幾多歲154

21歲,過多幾個月22
算啦,我16歲之後已經冇高過.一早就已經冇期望過

得158都高過個男仔，都唔知佢應該開心定唔開心

點解唔倒返轉問下不如交換ig/相先諗見面

4cm都唔係差好多姐

頭先自拍咗幾張,諗住一息間問佢交換相

唔好亂黎...除非你真係好靚仔
自拍通常都係好撚7

無IG?我覺得比ig佢又唔使咁尷尬，
又可以知你平時既生活，
你比完佢，佢覺得ok就自然比埋ig你

送個擁抱比你

其實係,望塊鏡同影相好大分別

同意自拍多數柒
我建議用其他方法比平常相佢睇 好過咁直接話交換...

我ig無咩睇,諗住交換完相之後先再交換ig

點用平常方法？旅行相？

平時無任何相？
千祈唔好自拍 男仔自拍好柒既

我唔係啲鍾意影相嘅人,平常相呢樣真係無.

樓上講左，除非你堅好靚仔 如果唔係用正常生活相 ，唔柒唔chok唔正望鏡頭，總之係正常樣。如果你唔係毒到爆，一般女仔門檻唔會超高既

平常方法...你諗諗啦
又總之咪撚直接問換相(你堅靚仔就當我地無講過野啦)

比完相佢ok肯比返你既 下一步再諗
冇比返你睇但繼續傾 就比少少心思諗下點拎到
冇意思又開始少應 你就自己要明咩事啦

ig有無一幅係有樣先？有一幅其實已經夠

一係你放開個女仔啦....

Suzuki

佢仲矮過我啦,至少我都有5呎

Good luck to u 試一試

點解無人覆我
利申: 絲

老老實實....未遇過絲主動Hi ,佢match 我果d都係咁

154太誇張
係咪164呀

主動hi完都無人理我

其實我163 遇到個170既絲打
知道左佢高過我後其實我都無乜心機繼續傾
利申:我無報

岩岩更新左

抽人只會抽12小時內上線既user

觀察幾日 如果仲係咁難 會再縮短至6小時 > 4 小時 > 2小時

突然間cut好似太冇禮貌
好驚好岩傾 結果對方個樣...

等你match 我

有時啲人個intro打埋啲奇怪嘢 真係hi唔落

無一個可以傾多過五句

得兩個仲有keep住傾
有交換過tg 但好似都係用返個app好d

個app好難用

又唔覺 始終交換得contact既
佢都係信任你想同你傾落去 都係個暗示黎
當然傾成點就睇大家既功夫去到邊

好似都keep左一個月有多
定兩個月
但又唔會話傾到好深入咁
都係得閒先一兩句

好想識個識煮嘢食嘅女女

出街見唔少女高過男其實冇乜所謂
巴打唔好退
tom cruise溝親條條女高過自己

match到我 我見到一定覆人

Tom cruise

新 user 留名

我見到有個option係俾錢一個月定唔知點
係有咩用？

比多錢 比多d配對次數你

有時啲人淨係比個表情出泥

又要重新match過 睇黎呢個聖誕節都係自己過

Match到巴打

gay

No
禁錯

換完相冇反應係咪收得皮？

是

match唔到你我係咪收得皮

希望在明天啊

我等緊你講是

點都好過我換都未換過，好事黎

夠鐘死心了

希望發夢夢到有絲打覆我

明明好好傾

Match左唔講野 對方睇唔睇到？

想backup同女友嘅chat history，方丈有冇方法？

俾html table 你？

好

你星期五tg 搵我
個app 黎緊兩日會有新UI 上架
黑暗mode[靚過依家界面，係地鐵用都得]
中英語言
唔會再load錯人地message[希望]

好
多謝你，我會幫手推介吓啲fd試用

推

noted, 下個再下個version fix

好多都唔太想交換相 想永遠做網友r水吹咁。

樣衰驚嚇親人
利申樣衰

體諒吓樣衰既朋友好嗎？

唔係人人都咁有自信
可能知道交換完相你就唔理佢
倒不如享受埋依家呢刻個感覺

有自信都一早識到仔/女 仲洗咩玩交友app

I know that feel

Bro

咁你咪主動比人先囉...對方ok會繼續同你吹或者會比返你架

昨晚經歷左，開完樣即比人block

呢啲無相 一換相真係會即blk

我都試過

同是天涯淪落人

你好似玩左幾個月

對方好靚女？

俾張最好睇既相麻～唔好單手近距自拍，自然d既姿勢，正正常常既，有寵物就抱埋一齊影，一般都會接受可以傾到落去既～(前提係都要對答正常，有禮貌～

所以我仲諗緊交唔交換相好,得就得,唔得就算.

係啊,我知講出嚟實好難相信.

識其實好多矮仔口材好得，好多都有女朋友(都係差唔多高度)，

巴打琴日成功ma?

未,仲未交換相.諗緊點問好！

通常都係會變左做水泡

大膽d，直接問：不如大家交換相可以嗎？

可以試下話 有啲好奇自己同緊咩人傾 不如我地交換相?通常女仔都會ok 但前提係要傾左一排到

認真 我都想要

方丈, 今日MATCH到第二個女仔又係叫CHLOE, 請問成個APP有幾多個CHLOE架~~~?????

你望下佢地兩個既簡介一唔一樣

唔一樣即係 真係兩個人黎
一樣即係 個app 有bug

我match果個又係叫chloe

咁你果個 chloe 有無應你機?
我就舊chloe有應, 新chloe未應

簡介唔一樣, 應該係兩個人黎~

佢變左做我女朋友
DEL左APP

三千幾個女仔有幾個叫chloe有幾出奇

個app就係唔駛開相比你有機會先同女仔傾下先，build up下感覺，好多女仔係感覺>樣

成班係咁要換相換相....要相老老實實玩Tinder啦

就係幾個月都未試過block得咁爽快，
一般咪慢慢淡

點解成日send完個message都唔見左

睇樣其實應該玩普通要放相既交友app

放相班狗公咪又係揀樣
都唔知有咩好嘈

你又知係女黎

其實就算玩呢個app都睇樣
唔係點會交換左相就唔傾

點都會睇樣 只係要求高定低🤭

所以要睇樣不如玩tinder
依個app就係唔想咁，香港太多人係外貌協會會員

換完相唔啱咪又係fade out
咁咪仲哂時間 下個又要loop一次d對白

所以睇樣先於傾偈感覺既人
應該玩tinder比較好
雖然有相都可能係假相

你揀人 人揀你

其實用得呢d app都預左唔會係靚仔/女啦，咁好彩撞到係靚仔/女既，咪當自己中左6合彩頭獎囉，我中個3獎4獎都ok架喇(普通樣）

就算現實都冇咩靚仔靚女
就算識到又未必會揀你
同埋靚仔又唔代表會自己有feel
普普通通+相處好就夠

我係讀男校加上工作冇異性先玩呢個app 識下朋友

玩咗3星期 個個傾得果一日 就沒有然後了

你地提及嘅靚唔靚仔 靚唔靚女
但起碼我想認下異性先

我都係用左1星期左右，有幾個都仲傾緊喎～
主要睇你吹水能力、用字語氣好唔好啫～
(嗱嗱嗱～吹水唔同吹牛講大話呀嗱～
同埋d女仔好多都會應機既，俾d耐性～

請教下用開咩話題吹水

同個絲打9月中開始傾
直到而家都仲係由早傾到晚
要搵到一個夾嘅真係唔易

約左出黎未？

出過一次，之後約左會再出

好幸福呀

咁誇張 我有D第2日夜晚先覆我 我都唔介意嫁

希望可以keep到啦

我仲係到諗我幾時有留過呢個reply

即BLOCK唔駛理啦

咁都撞名

條仔好on9
對話終結者

Back button好似唔work? 本身創業有諗過呢方面嘅matching 對你app 幾有興趣

絲打 你個名

邊頁既back button 唔work
有idea 可以一齊合作 想儲錢買樓

我巴

Tinder 有貼相, 結果 match 親都係呃錢的
我 feel 到一交換相就 end of chat

已block3個人
狗公

detail plz
警剔下大家 等大家唔好犯同一樣既錯

唔係我
我係巴
有個女仔咁講
之後block咗我
但係我只係打咗句：hello,nice to match you...

做咩
post圖黎笑下

等埋個女仔今晚唔覆就放棄
其實唔介意俾人揀 但無論係男女 希望你地成功match到嘅可以俾d回覆俾等緊嘅人 等我地唔洗等落去

因為對方一直開住你地個對話，當佢關左對話 就唔會再見到你架在

原來係咁

過馬路拖佢手腕行快兩步 一齊行路果陣手臂掂住手臂
唔好意思, 如果都明言左係差太遠冇可能, 只會向朋友方面發展而你都做紅字果啲野嘅話,
比著係我會覺得你好似無時無刻都想抽水咁, 有點嘔心同抗拒
無意駁咀但真心唔建議
利申最撚憎啲唔係好熟嘅人掂我手臂

對方對你無意思做咩都無用 講完
以上動作只限對方對你有好感先好試

我想再用耐d先再慢慢比下comment 留個名先 back button我啱啱kill app再開又無事 係廣告㩒watch 有d隔左幾秒先有反應

用咗1個星期多d
同其他user都叫做傾到偈咁
大家個開場白都係hello?

個app好用 不過打鐵真係要趁熱，有個傾到有d悶 過下冷河先再傾

我通常睇名/介紹/興趣是但一樣 和應/問/讚下佢

老實講,正正經經咁傾計就算覺得對方樣衰都未至於會畀人block,最多已讀不回啫

我見上面好多人交換完相就end

因為同理想有好大落差o者

咁咪第2個
你揀人時人揀你

你巴定絲？

女高過男？

已經冇乜期望了
次次交換完就冷淡晒

有啲覺得好似講緊我咁

今日破左紀錄傾左一日就交換相
不過而家tg變左未讀未回

打鐵真係要趁熱?
幾耐約出黎?

準備下一個match 第一句就話
"不如交換相？"

直接留tg

佛仔

絲

係啊

我鍵盤戰士

抽下個啦

“不如做我女朋友？”

"請不要放棄我 "

但係絲打你介唔介意先

傾傾下問人交換相 會唔會好怪

啱先玩另一個 直接講電話 唔掂超尷尬

搵親個啲都好似做緊我問你答

我覺得遲覆無問題，
最緊要都係個句，
覆既野hea唔hea,
有無真心咁想同人交流，
有好多覆完佢，
佢隔勁耐然後hea覆一句，
直接del算

萬事起頭難啊,對方有心傾嘅話會越嚟越好

其實一樣高都可以
不過男方好似都介意

傾得好地地，一轉tg連覆都唔覆下我

利申：絲

你tg 有冇相

你未match到我

得背影

tg ig 無相既 算鳩數
換幾次相無次得

背影都出事

自問個背影都好撚正常

屌傾個計都要外表審查

同緊其中一個傾計都係得個背脊

巴既話 唔出樣對方都唔覆

出左樣更加唔覆

我就玩到頹頹地 好努力咁傾 對方都會無啦啦唔見

唔明點解我次次出樣都死
反而tinder有match又傾到計，照計唔係咁樣衰啫？

可能你太型喇

Give us see see

呢個人鍾意你呢type,唔代表另一個人都鍾意

暫時係廣告*10換1 quota有d阻滯 㩒極無反應

Same here 已經熄左adblock

我有兩部電話，
一部永遠十次好快㩒到，
一部永遠一次都㩒唔到，話無魔告
無裝adblock依類野

我都有咁嘅問題
係咪早啲利申咗先好啲呢？

可以直接打係info到 可以避免個問題

其實女user係咪真係好多人搵？match親個個都你問我答hea覆，一係直頭唔覆
男女user都好，可唔可以限制對話嘅人數？例如同時只可以同10個人對話咁

已經同一個tg緊

sad 乜鬼

我識左有個都係

琴晚有個女女話我幾好傾 即刻換左tg

好矛盾
自己唔用身高去judge一個人
但就俾人咁樣judge
都係傾個偈啫

男既多數想有下文，鬼得閒同你傾

介紹俾多d 朋友

玩左一排終於有女user match...
一開始佢幾活躍 但第日已經HEA 覆，有咩方法可以keep到話題

人人目的唔同
你想搵朋友
人地想搵對象
唔岩咪唔嘥時間

但係點問 唔通直接問佢你想識朋友定搵對象㗎咁咩

本身同絲打傾計, 幾分鐘前覆左我, 一開APP 唔見左佢

被del了

只要唔del你一日都有機會
過1，2日冷河再引佢上水

冇乜好問
問左都對件事冇幫助
知黎有咩用
要唔理你都係會唔理你

一定係禁錯制

我都試過…當睇唔到…唔知道，多佢一個唔多，少佢一個唔少～繼續同d可以傾既認真傾

每次都同自己講 緣份未到姐

都係，講開自然就會講

加油加油

成功在望啦~~~
準備出POOL啦!!!!

唔關事
而係你問完都控制唔到人地離定去
就算話搵對象 都唔代表你係岩嗰個
話搵朋友 都可以遇到岩既對象想發展

你寫個app 出黎你都可以食

淨係寫個hello world 得唔得

有冇人好懶唔想chat

我都係仔 唔明點解無樣都咁chur做狗公？
唔驚中伏咩？
當朋友學下傾計咪幾好

原來寫個apps就可以食,香港it有救

如果match完唔講嗷淨係開左對話 對方知唔知？

野*

知

岩岩試到了

咩app 黎

拎到TG其實好易㗎咋

係 同一時間同十幾個人TG都得啦

咁玩得就預左 係要調整下自己心態 真係當識朋友先 咁會好好多

用多d 至少都識下點同女仔傾計都好啊

已經冇玩了

d 囡十問九唔應, 點玩

有條女我一講完自己幾高之後就block咗我

你幾高？

154

咁又難搞啲

借fd ac問
識左個絲打 傾得好開心
好想約佢出黎睇戲 但識得幾日 會唔會太快

打鐵要趁熱啊清!

有冇得將香港/澳門 分開 match到傾落好傾先知佢住澳門

同埋年齡個度可唔可個range細啲....23 match 到個26

識多d 自己圈子以外既人都有好處

閪左了

衰乜

一日未block, 一日仲有機

咁點算
平時著高啲

IOS真係睇唔到廣告

ios 一有人match 到就彈app

點解你地咁易match 到好傾
我match親都講一句好耐先應，我又好耐先應返佢

老實講個apps d 絲打都幾高汁

你自己最後果句都答到你自己啦

IOS 幾？

IOS 12.0.1

即係點 想學野

即係樣ok 性格ok咁

出過黎見面？

而我遇唔到

找數 - android 有更新啦 快d去update
黑暗mode
中英language

琴日down 咗嚟試下
覺得幾正 第一次玩交友app 真係傾到計 唔係傾一陣就約炮咁

睇相姐 我純粹傾下計同交換相 睇下連登絲打咩質素

快到咁

可能因為佢無相 真係for 傾計

點解我PM admin唔覆我

iOS無暗黑mode?
Sosad
期待IT方丈可以update ios

同埋ios 個free quota 都係睇唔到片

有呀 apple 審批要幾日
google 可以直接上架 快好多

更完一按搜索就彈

唉

巴打見你差不多日日放負
你係咪下下都係當所有女係target 鳩衝又要換相又要約...

不如你試下認真識朋友吹下水先
真係岩傾先再下一步

如果你係好急要快餐
依個app應該比唔到你喎

巴打又做咩
追post見到都成日同人地交換到ig/相個d,
證明你都幾好傾計，

我自己個d全部都係兩三日就dead,IG/tg個d都未交換過，

所以巴打你其實好過好多人

我冇咩換tg ig 我純 r水吹架咋
對方都想自然會問或者唔覺意就換左啦

無把握下 先開口既人 就已經輸了

我冇講過要交換野呀

交換完相發覺條女好豬，當堂個心沉左

可能我咀賤，諗住笑下佢遲過我起身，咁就比人del左

罪大惡極

我又唔係索尼

唉前晚先話好傾 之後交換tg 都有講有笑 突然之間唔覆

唔覆左幾耐先

仲有唔少肥既 ，抽獎遊戲真係好辛苦

睇下你有冇抽獎運

12個鐘

見過2個肥

唔止肥,直頭睇落似阿嬸
已經唔想覆佢了

你唔覆佢又會chur你，好得人驚

因為我食咗

恭喜巴打

直接del咗佢

share啦好無

你真誠實.... HAHA

識到個好正

你就好啦清
做左你女友未?

做左

點解會咁好運

真係純粹好運

比啲耐性 我都係玩咗成個星期先真係有人覆

你走先 我保護你

多謝方丈先

開咗dark mode但係個splash screen唔dark

灰鳩

最近match中啲絲打好多都要求報身高先 應該有追post

等我又問下先

呢個好難
唔識整

換唔到splash screen㗎咩

依家找左dark mode, multi language 呢兩條數

下個版本出 delete message + edit message

再下個版本出 website版

感謝方丈

下個enhancement要加個身高conditon了

Server failed?

入唔到 app

叫佢報三圍

好想認識識煮嘢食嘅女女

傾傾下唔覆 依家死埋ser

入唔到apps

死 server

Server 都唔要我

唔記得renew 張ssl cert

課唔到金既？

tg 我幫你

岩岩如果傾緊死ser斷左既快啲趁機去換tg/whatsapp/line
方丈比位大家呀

up乜9

I mean可以借啲意話個app有bug
可以轉其他app傾

Thx Ching
成功呃到5條女

同d女講: 呢個app咁唔穩定，可唔可以俾你TG或者whatsapp我

有冇女仔讚你funny

嗯嗯

admin有無諗住整好似whatsapp已讀d tick

唔整好過整

整左戔傷心

知道現實唔係仲好咩

好撚搞笑
不過你頭幾句好公式

條女有問題 但你啲對話都

求教

個氣氛好尷尬

點解睇完片 有quota 但係又叫我明天先配對

直頭冇覆佢

笑左 巴打幾慘下

搞笑下囉 可以解決
但你再咁對答唔洗5句都係要END

咁個女既都有問題既

但..點解換左tg 仲係loop返問依d

因為係app唔係講呢d野，傾得都ok先交換 就係話交換左之後先問一問 .....

方丈好搞笑

去android 睇下有冇更新 今日中午更新左

唔駛問叫啦....照舊名叫，佢想你轉會講個名你知啦
後面d問題大佬呀interview請人咩
是旦開個無聊topic 有岩時機岩機會先問啦

利申: 用app係純R水吹 以上紙上談兵

講呢d
我份人有時係會派下膠做小丑

信我 今日休息一下

收到我會注意下

其實係咪我講嘢太悶 所以啲人唔應我

我又係

係得呢度留言既都係

當訓練下都好 反正又見唔到樣

利申 當年都係咁練返黎

可唔可以加個function揀政治取向？

可能佢只係想搞下氣氛啫

唔洗入app其實都睇到啲msg啦 要覆你既就會覆啦

為問而問
有幾可25歲唔係返緊工

其實唔係 有時係會唔知點解無noti

呢d通常吹吹下水就知
講起返工/可以帶到落返工既話題
先會問做邊行
好唔鍾意人係咁問

我已經好認真咁覆
但可能我覆得太慢
佢哋唔理我

我返工好難用電話 其實我係絲打
有時間我都會秒回

有網頁既話係咪好d

絲打就慢慢啦 呢啲粗重嘢等我嚟
盡量秒回

我份工都唔係對住電腦啊 所以對我冇幫助

好啦 咁我有藉口唔整啦

覆得有幾慢先

已經越嚟越多男人唔同我傾

要放工先覆到 但已經係9-10點

咁我相信一定有其他人 有用嘅

冇咩問題丫 咁問法 樓主係咪仲讀緊書？

pm我

咁又慘啲 我一定要做最後留言嗰個
都係對女女一份尊重
無理由要女女畀我藍剔

咁對急住出pool既人又真係幾趕客

我都想識下女仔

好過唔覆/你問我答

開始覺得自己唔係太適合玩呢啲

你又趕住出pool咩

話說今日match咗個 我第一句就講下佢啲興趣 之後佢覆我一句 嗯
我當今日冇呢個人出現

總有人唔介意既 d女仔隔日覆我都係照傾 內容唔係廢up 沒咩所謂

距離12月仲有一個月咋 同志們仍需努力

仲誇張過你問我答

依d比多兩句佢 之後放多日可以delete

一早放棄左

9-10都冇咩問題
我有排係1點到2點先傾,都仲有D夜貓肯同我癲

秒回你係咪真係咁多有趣話題先 你覺得有 對方未必覺得
我比人下下秒回都會停一停保持兩秒距離睇清楚咩料子

應快得快 有野做時應慢得慢呀....

係完全唔趕 係已經開始覺得無需要

多數都係我hello 啲男🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

咁仲有乜所謂

可能我講嘢無聊掛
又或者可能佢同其他女仔傾得好開心

從來冇俾人match過 是否可悲

曾經都試過 不過都係傾左一兩日就完左
其實佢哋係咪只係想搵人傾吓計？

所以覺得自己唔適合玩呢個app

其實傾開一樣嘢唔會諗唔到之後講咩
都係盡量秒回
諗唔到咪坦白啲講
重點係你個內容有無趣 吸唔吸引到佢姐

自己掌握下 睇佢文字間就要知佢個感覺
唔通佢淨係回個emoji都要夾硬回咩
無趣咪自己退落嚟 特別你地啲想出pool
把口要更加叻添呀

玩左2星期，十個女仔有九個都hea覆

好多都比人hea覆,咁久而久之肯定係hea玩
應該極少男人係為左「傾計」玩交友apps
否則去match個男人應該仲好傾

android版睇晒片都冇多個match

對上一次更新係幾時

IOS 既兄弟姐妹們 聽朝訓醒去更新吧

傾左兩個月之後俾人拒絕左
雖然我好似好決斷 但係仲未放得低

琴日,本身睇10條片都可以再match,依家5條唔得

試下依家去睇下有冇更新

冇,google store話上次係15hrs前更新

咁我聽日再更新多次

巴打傾左2個月都hi
搞到我都唔敢出擊添

方丈 ,我用緊Android 8.0.0 一想search新朋友就彈apps 試過reboot情況都係一樣 有冇咩suggestion?

廢青

讀緊master嘛

你係極少數例子

真係未試過有女仔hi 我

究竟個match人根據咩黎match？點解我match親都係得一個興趣相同 有時仲一個都冇
同埋我玩左呢個app成兩個月 都淨係俾人match過一次 但我已經係經常開app

方丈 啱啱update 左新ios 版本會彈呢個notification

但我真係覺得有啲人 係攝時間玩下
明明佢覆我 我秒回佢
佢又可以隔兩三個鐘先應我

唉 但咁都係冇用 可能我個開場白太無聊

咁呢個好難避免,我都有時被隔兩三粒鍾先回

不過見到跨越難關仲有科your face test,真係難過考政府工

咁又未必關事既...
對方既態度都好重要

總知都係平常心應對,我就預左一世寡佬

想問下巴打們簡介會打啲乜

AAA

我見有絲連名都係AAA

有冇成功過識到朋友

冇交換相叫唔叫朋友

我覺得冇乜人睇你個profile...
而且一睇個profile柒仲衰過留白

傾左成個星期都唔約我出街

交談得自然隨心已經係朋友
我覺得會正常都會睇profile

出左街可能係另一樣野
傾耐啲先可能仲好

一換相唔岩已經係陌路人,真係好難講係咪朋友

睇囉,但我覺得冇乜參考成份
連果三個hobbit隨時都可能事旦簡既時侯冇乜意思
不過打機係最多人簡我相信男仔果面係真心pick打機既....

唔一定個個都想搵對象既
相唔岩都可以做朋友

呢樣真
出完之後真係唔想覆

我d 廣告全部都grammarly

不過全部5秒就冇乜所謂

但上面d經驗話比我聽係秒

唔好幻想對方係好好
當識朋友

都係睇運氣
祝你好運

相定性格問題？

打錯 樣

我諗係屬於性格 溝通出哂事

成功同兩個換咗相，有個傾咗一個月。其實只係想要個普通樣，但兩個都嚇親我 我都係玩番出樣的app好d。

但係app到傾得好地地？

你係絲？？

我都想知d仔咩料子。。。

我係巴打。有個個樣好似男人 兩位要求另一半的外在條件都唔低。

d 人話禁完廣告無反應 所以我加左呢個提示

試下去play store check 係咪最新版
再唔得就tg 我

簡介打多少少 等d人容易chat你？

點解沒人hello我

知足常樂

好誇張

我成個月冇人hello我

hello

如果返黎傾又正常 可以考慮直接講話真人同app 感覺唔同比機會佢解釋下

有d男仔經驗少係驚驚青青既

一出黎就社交聖手勁charm搞到你濕晒既
你想係搵player 既就岩你了

利申: 唔係我 我純R水吹冇約人

好過用假相 出到黎見先中伏

下下都一問一答

笑4

好奇有幾高要求

其實無十幾個match
用左一日得一個咋
啲人揀打機都唔打機既
想人陪我食雞啊

咁打機又唔一定係食雞既...

絲打係咪玩電腦版食雞架
你擺低個steam link都大把人加你玩啦 唔洗灰wo

你係度講,留埋tg,bypass左個apps,會唔會易d

真係有咁悶嗎？
個女仔叫咩名？

有無交換tg先
我個個有

反而我遇到啲男嚇親我
心諗連登仔真係咁既樣

我已經打左好多野 至少30字

因為我地相遇唔到

個女仔咁悶仲交換tg
我有交換呀 都交換左相

Match我ok? 正常樣

毒撚岩唔岩你？

好呀 你搵到我就慢慢同你傾

咁唔係了
無換相
呢排有一個潛咗水
唔知係block咗我定費事理我

我鍾意運動男

可惜了

我應該冇咁悶既 好彩唔係我

基本上match到我
都會傾到偈既
係睇對方想唔想傾
無乜話題我係傾唔到既

傾到偈唔等如係佢想傾既話題呀
有時好多對答都冇營養

你個名係咪c字頭？

個氣氛睇落好似幾好
就咁睇字其實好難分

高大大隻運動男 tg:@xxxxxxxx

真係搞唔掂
好似都係玩返tinder果d有樣比較好

Match左人係咪要同佢講野佢先會知？唔講佢唔會有通知有人match到佢？
點解無人match我

我試過比人match對方唔講野一樣睇到個chat list有對方個頭像
當然都有可能人地搵左你然後即刻del你都會睇唔到

其實冇比人match係好正常既

方丈好似講左要keep住active先比人match到
你放低唔理係冇用

其實俾多D detail會好D

你擺tg 係到只會俾女仔覺得你厹

假既
次次見到呢D都會有人留TG

有冇毒絲啊啊啊

有你都唔想要

中肯

我覺得似撚狗多d
話唔定係扮絲

點解我match親都係170 or below嘅巴打
一換相就係金鐘m記樣
玩到好頹

金鐘m記其實都係普通男仔樣wow,
絲打咩樣先
老實講靚仔唔使玩依d app 啦

我正常樣165 我都唔係要靚仔
但下下match親都得16幾 達哥樣咁嘅仔
者係用呢個app都係毒撚 ？

Match 親都肥婆

絲打不如我同你傾
幾個傾傾下都唔知點應好
接唔到落去啊大佬
唔諗感情想搵個朋友都咁難
睇黎今晚轉搵女仔算

170以上
唔係金鐘樣
係去玩CMB 一係玩TINDER啦

165正呀 我想識高少少 女仔
但match親160左右

你可以係profile寫
只同>=165cm高既女仔講野

我match人
又唔係人地match我

屌我就係呢啲 大約得米7
毒撚
真係無人睇性格？

我試過呀 但絲都唔理我

有冇d傾落ok嘅先？
真係咁介意果幾cm？

其實你女仔咁多人match 想screen人真係無難度
咩人都有 只能夠話你遇唔到
有冇諗過唔跟趣match人?

傾落ok 但最後係欣宜咁你係咪都ok?
如果你為識網友梗係冇問題
但我想搵另一半 對外在有少少要求都唔係咁過份者
唔想用tinder cmb係因為想認真識個男仔者

同意呀
對自己外表有要求 自然對伴侶外表都會有要求架啦

CMB可以識到男仔架
不過你個PROFILE就要⋯⋯

巴打你有冇興趣match下我
利申：暗瘡肥婆

其實男仔好大競爭 9000幾個男 得3000個女 情況應該愈黎愈嚴重 d 女 user應該真係可以慢慢簡

用tinder/cmb唔代表唔認真
人揀你 你揀人 好正常
反正match得一定係雙方張相個樣符合
(出到黎唔同樣另計）
就算呢個app冇樣
如果係想發展
之後交換左相 幾岩傾都好 樣唔岩
咪一樣會唔傾
除非話只係想純吹水
咁交換相都唔需要啦

等你match 我，高妹正呀

可以呀 我都係200榜肥仔
Tg

我反而想match少肥

你點同佢講

因為你遇唔到我
利申:168CM

咁灰 宅女真係慘 我地黎配一對喇

168同我差唔多

點解個app成日Loading......好撚Lag

傾到好頹 我都想識絲打算

咁我都識巴打算
一係唔覆 一係朝早回佢 夜晚先再覆我

通常傾幾耐先問對方可唔可以交換相

正常

唔係個個翻學翻工時間都用到

有沒人同我一樣 load極都load唔入

好平常，朝早回完佢，夜晚先覆我一兩隻字既回答，依d直接del算，xx

以前都好傷心，心諗點解自己咁用心覆你，點解好似唔理我同hea覆，

依家玩耐左已經無乜feel,明白d巴打話唔好太上心既真理

第三句

當識下新朋友咁，有時太刻意了解反而好似有啲虛偽

咁第一，二句係乜

hi
?

hi

不如交換相?

failed

仲有冇問題？
如果load 唔入可以tg 我 howsyourdate_official

而家順翻好多 唔該方杖

分享自己買緊衫畀人當做sales
無言

點分享

近期手氣好差
match 到個米八女仔 想搵米九

另一個就係德國讀書既澳門女仔

方丈真係要考慮加身高filter

有冇sheshe玩

睇唔到廣告？

女女已經唔多 你仲要玩sheshe
反對

直女根本唔愁冇仔溝
根本唔洗玩app
利申 成日比仔追

靚女大哂呀

身高filter 會趕走好多人

想識高妹，身高>168cm為佳

報埋自己身高 thanks

177cm

靚女都冇女

方丈 發現有人會問幾歲 就算我寫左係profile
會唔會有d user冇上連登 唔知有得click icon睇野?

你屌醒佢就得

Admin值得欣賞，正想講match到個智商正常既都好重要

咁唔緊要 當有機會講多幾句算

同個女仔交換左ig就無左影，
自己都知咩事，
但都好多謝你依幾日同我傾左好多計，
真係好開心，
知道你係個好女仔黎
希望你快d搵到自己既心上人啦，
之後旅行快樂啊

傾得好投契？

巴打好慘

係啊，大家起好差唔多，
鐘意既野都差唔多，

我都係第一次比ig人，
我自己先比佢(ig無較private)，
等佢睇下接唔接受到我個樣，
再加我ig傾，
最後果然完了

又唔會覺得慘既，
始終每個人點都會睇樣，
自己樣衰定靚仔一早知自己事，
怪唔到人既

不過傾計feel到個女仔性格真係幾好，
大家都有機會撞到架

送你一個擁抱

我都好驚對方個樣我接受唔到/倒轉

比我揀寧願人地接受唔到我
雖然覺得自己好偽善

大家平均幾耐先搵到岩傾的 玩左2星期都好似冇乜話題岩傾的

好同情你巴打 本身都覺得自己慘點知你仲衰
今次幾好傾果個傾左幾耐?

正常面對面溝通係最好嘅

不要過份投入

所以我覺得啱傾嘅 交換tg都唔覺得有問題啊

我都發現玩呢個App嘅男仔個樣都普遍似毒男
當遇到一個正常少少嘅 但又條件唔啱
用呢種方法識男仔 對我來講 好似冇咩用

個女仔幾大？

睇唔哂對方嘅description

絲打 match 我 match 我 我17X

上網識人 著眼性格溝通 之後樣伏唔伏睇彩數

出去玩識人 先睇外表家底 之後性格伏唔伏咪又係彩數

反而我最注重 興趣同溝通方面
覺得可以一齊去玩嘅情侶先長遠
當然個樣都要合眼緣啦

絲打好靚女 ？

點解傾傾吓 又關係咪靚女嘅？

佢想溝你

因為見你話樣好多都唔岩

金鐘m記樣

原來咁樣就叫溝

咁其實可能真係佢哋個樣問題呢
都有遇到正常嘅 不過有啲條件唔啱

我都係

點解啲男人可以咁被動

絲打留TG咪大把人搵你 你逐個試啦

其實係咪我揀嘅興趣啲男仔都冇興趣
點解冇人match

我話 我想識個女仔朋友
佢覆左一次就無覆我了

咩興趣

睇戲 影相 旅行

好呀絲打

我諗真係少D既

100% match喎

竟然唔用嗰app就有人match

有
已經match到個吹緊水

可能個app度已經match咗呢

得我match人 仲未有人match我啊

女搵男通常搵咩criteria

玩左咁耐,得一條女match過我

我鐘意WORKOUT 做尖都無女搵咁滯

我揾eating movie

你乜年齡group

心理關口係交換相個下
定係唔交換直接出黎好

一定換左先 唔係有落差 出到黎只會辛苦 一做有定心理準備點都好d

你覺得對方係Karen咁你都唔介意嘅話其實無問題

18-22

總有一日match中你

我好驚見到旅行，因為間接代表高消費
講真邊個唔鍾意飛黎飛去，但一寫落興趣到即刻淆晒底